尹兆堅：港獨人士同民主黨從來不是「同一張席」

民主黨副主席兼立法會議員尹兆堅認為，若然能夠滿足港人對民主的訴求，港獨思潮便會減退。尹又稱不擔心調查會被指為與港獨人士「割席」，因為他相信港獨人士從不覺得與該黨是「同一張席」。

不枉我多年投民主黨，港獨從不是民主既朋友

販民死全家

咁左膠又真係非港獨派既，如果唔係就唔會出現熱狗同本土